啲矮妹可唔可以唔好再溝高佬

明知自己矮仲溝晒啲高佬

通常會專一搵有錢仔多啲

我覺得矮有矮好,高有高好

又攻擊我

無論幾高嘅女都係鐘意米八嘅仔

米八,仲要博頭夠橫
好殺食

搞到我而d高佬搵唔到男朋友

正如幾老既男人都係鍾意18歲既青春少女肉體

好多高佬鐘意矮妹

真 d矮妹可唔可以放過d高佬搵返矮仔

夠正就有人揀架啦

比盡你正到30歲, 30打後既矮女人拎去填海就岩, 老左就變師奶, 反而高妹仲有d睇頭

無論咩仔都好都係鍾意大波嘅女講呢啲無意思

想貼錢養仔仔

男仔矮有咩好？

無

我鍾意米九

抱起黎......

下。。。

咩

雙重打擊

發現新組合

有人鍾意細波㗎

囡囡溝高仔有兄妹feel有安全感

我講自己 我得米四

希望所有高矮配嘅情侶一世屌閪插兩下就走位

the best
>><<

好想要高d既女朋友

矮妹先正

利申女朋友米五

發現一個心理變態

同過矮妹一齊會覺得好有距離感
又唔可以隨時錫 爭成個頭既高度

我都想知 利申死矮仔

高既師奶

講經咩

有對腳玩下

玩full nelson

六年級就無高過但識親都高佬

唔想再提高佬矮妹
屌

有無扑過野 走位關高矮事？

矮妹通常都好煩

成個post都係依個topic

我想一係再矮啲
一係再高啲

15X絲打表示只鍾意米8以下嘅男仔
170-175就最好

你得一個姿勢咪唔關

父女feel

關你撚事
最鍾意俾男朋友抱住黎屌

我想120 咁樣會得意啲

男朋友

170嘅達哥同180嘅許光漢

點解唔叫高佬唔好溝矮妹

我開咩post關你撚事

110呢咁

鍾意比人抱住屌 吹呀

要抱住行

垃圾矮妹衝晒入嚟

香港米八嘅男仔真係唔多，有一個已經俾女𥄫

留返俾矮仔開

男仔矮咪無咁大吸引力 根據非正式統計 矮小男性出軌率對比整體男性出軌機會低出4%，為96%。

高佬鐘意矮妹

點解我覺得多

係囉而家啲仔鐘意矮既 好想變矮

哦

170-175男仔都叫高 啱曬啦

我175 唔好搶175up嘅男仔

男人米7以下=殘疾人士

樓主係高妹

矮妹多大波

大波矮妹

係 上面班傻西自我感覺良好第日個老公出去偷食先嚟喊

直頭當女人咁計

高佬好正

男人米7都冇既話唔好溝女啦

繼續抱起嚟屌

178係底線

擒上佢度可以扮泰山咁爬下樹

矮仔點算

高都唔係件好事

一定搵到嘅
去外國發展啦

做偽娘

收皮 我好撚鍾意矮妹
最好同我差30CM

利申 183

男朋友185靚仔 又大碌好撚爽

利申：155

以為你鍾意申請delete post

仆街之前個女仔fd 150高狂溝個187高男仔 最後溝到兩個企埋勁核凸 好心矮妹溝番16x男仔算啦

好快分手

樓豬 唔夠啲矮妹正 所以上連登叫春
利申：矮妹(155cm)，男朋友181cm男朋友主動溝我

大大與小妹

有同感
喺街見到d矮妹配高佬重以為自己嬌滴滴好可愛
完全係侏儒發育不良囉好無

我矮妹

因為矮妹多大波細細粒好砌
高少少既女又平胸屎忽又平 又唔做運動一味得個瘦
港女高又有波真係可能100個先得1個

睬過你

你岩

Oh,咁你應該係醜女(心地/外貌）矮妹
自己得唔到嘅嘢就唔想人哋得到

好耐未見過身高差好遠嘅情侶 通常都女16x 男17x-18x
依個post啲絲打係咪匿埋喺屋企拍拖

唉 我都想生高啲搵返個高嘅仔仔

矮妹做運動？

30歲仲高妹

oh，我內外都咁靚
利申大波矮妹個個ex180+ 男朋友190

我鐘意185

靚仔又高嘅佬
邊個唔想要

利申
毒撚一條

咁你上連登叫乜春
開po 自己踩自己？？好矛盾喎絲打

已經ipad後天唔洗努力？

今日見米九仔 拖住 米五女
條仔仲要係食開奶粉個隻 但少操肌

想高多5cm
得140

我鍾意兩米

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

毒撚都想要靚仔？

想啊

米八但無錢呢?

我一日叫幾廿次春唔使理由㗎喎
定自己開post讚自己先得

仲有唔該16x嘅男仔咪撚虛報身高啊

好想女友高多15cm, 太矮了

咩 我意思係通常見高妹做運動多過矮妹喎

換女朋友囉

溝到樓主呢啲冇得掛鼓
樓主索性退而求其次溝矮仔掛返佢轉頭

好sweet

要咁高做乜撚
我淨係知高佬成日撞親個頭好戇鳩

矮妹真係正，好得意
利申米86女朋友米55

你喜啦
我講吓我自己點諗姐
只係我覺得冇乜人會特登開post 踩自己
與其有時間叫春
咁點解唔攞呢啲時間去增值下自己
吸引高佬溝自己呢

收嗲啦高佬講風涼話

有高佬溝我而且溝親我都係高佬
咁就唔可以開依個post？兩樣嘢無衝突

收皮啦
比你矮既話你咪又溝唔到高佬
好好準備下自己 令自己變成一個更好既女仔
自然有人中意啦

利申：男朋友180

有啲矛盾咁囉
想知你開呢個post嘅意義係咩

你腳長我簡你囉利伸187

食過個高佬個樣都唔係好得掂
生到好似有先天疾病咁又賤格

利申:190up

引你依啲直必出嚟啩

矮但大波 有咩好考慮

你190up？

我140，55身

你自己都唔肯定你自己開呢個post嘅意義係咩

我開好多post都無意義為開而開 咁又點？

冇點
純粹想知姐

可以頂到最入先係重點

成日係街見到都想問佢地點打茄輪，唔通下下都要跪低或者抱起條女，咁都好攰姐。同埋身高差太多真係好似老豆拖個女咁，好戀童feel

咁#116咪講咗我開咩post都唔使理由 又loop返個問題
煩到

媾緊樓豬, 我185

企高一級打

有無D女抱起條仔黎屌

想抱條幼稚園仔仔屌。。。

唔得呀 要拉curve
唔係矮會自卑
現在同人講嘢下下向上望

我叫人烏低同我講嘢的 他們都好就我

1. 太少高妹

2. 高妹都揀返差唔多高或者高半個頭嘅男人，即係170-180，呢個range嘅男人最多

3. 有啲矮妹對185左右嘅男人情有獨鍾，會出動出擊

4. 高妹俾人Mark咗

利伸188

180 a0

溝返個矮仔

唔得喎 我係要溝高佬

關你撚事

如果你有波有咩佬溝唔到

鍾意平胸嘅佬

我無溝
係佢哋溝我
我都唔鍾意男仔高過180

個高佬190up 同佢岀街好撚似拖住座摩艾石像遊街咁款

巴打？？

都有人鐘意矮仔架

矮妹先正 利申 蘿莉控

樓主精神分裂 唔好太認真

咩叫走位

絲

矮妹女朋友好可愛
利申 女朋友米五我米八

避開啲AOE技

真
無返米七真係好難著起衫
女仔後生都可以行可愛/青春sty
30後就好難

鬼佬多米九

幾歲？

好正
巴打專食矮妹？

個bra走晒位個走位喎

二十頭

16x算唔算矮妹

係 細細粒好可愛

正常身高唔上唔落最慘

認真咩！？樣衰比你兩米高都冇銀用

應真咩

身材就算喇 身型好都冇幾多個 一係營養不良一係藍色水桶
你講果啲真係練武奇才咁

啱呀
特別係行過啲街邊檔口 啲野掛到低一低咁 行條街都要左閃右避

仔夠淨係中意大波啦

成日見擇偶條件178以上
心諗人地178啪女啪到厭
幾時輪到你揀

老左就會變冬瓜咁

大把矮撚都窮啦

鐘意矮自己成30-40cm嘅女仔嗰啲應該都有戀童癖

落雨嗰陣成日比女人用遮爆眼

有咩問題?

對唔住囉
點解唔係叫高佬唔好溝矮妹
或者叫矮仔溝曬啲矮妹

連米八既仔都係鐘意米八既仔

屌我地係咪襟姊妹

米八 膊闊 但係唔靚仔 點算

我like 高妹，不過高妹唔like 我啫

高妹 不了
矮妹最好165 可接受 150更好

你好高咩🤣🤣🤣

我諗唔係鐘意 係比例問題 如果十個得兩個高 難啲撞正個高

我就係要溝高佬

高妹真係好難搵男朋友

我185 之前個ex 170，真係好正，個身高差啱啱好，想錫就錫想攬就攬

散左之後，有幾個155~160既女仔approach 過我，但點都過唔到電

姚明呢

有錢>高

本身比例唔靚
高只會放大缺點

同埋好多高得嚟腿型唔靚 真係得個高字

唔比係高佬溝矮妹？

高嘅男仔多數都拖高妹架喎

咪係高同矮都有窮，咁點解唔揀個高嘅

再加胸肌無得輸

好想同呢啲仔配種

真
環保
thx

矮係基因缺憾

掛鼓friendly，why not?

矮係基因缺憾矮妹都帶唔到上大場面
矮但鐘意高係無恥既行為以為身高差好得意,過多幾年你成粒鄒皮黃瓜咁佢連掂都唔想掂

唔單止係矮妹，仲有矮男

Keep 住做運動，keep 住努力護膚
一定唔會差得去邊

高佬表示好難搵到高妹
搵到高妹 佢又對你冇興趣

人地鐘意同邊個一齊
又唔係做人第三者 都要俾你judge

高點掛鼓

鍾意15頭果班高佬有戀童擺明，當女過左25，30打後開始殘無左可愛果種feel佢就開始對你無興趣，keep得差少少直頭會反感，希望d女keep好d

利申 鍾意長腿，15x要好靚同身材好好先會有吸引力

倉鼠食香蕉.jpg

三十碎之後又肥又矮 成個矮冬瓜咁

利申 184

無論靚唔靚既女都係鍾意有錢既仔

通常高佬鍾意矮妹
矮仔鍾意高妹

企係度就含得

呢個post好多矮仔

天真你揾到個好有錢既老公比你keep就咁既機會,但矮妹都係冇高妹果種氣質,女人點keep都敵唔過衰老,你以為自己會keep得好過d明星姐仔?

冇都未必到你

好惡毒

我唔會靠男人（唔想比人食住上）
各花入各眼
自問自己雖然唔係高但都唔係好矮
仲有當然冇可能65歲keep 到似30歲
但至少一定可以50歲keep 得似30歲(身材同外貌）

15X配返165-170 perfect

嬲牙

155仲唔矮50似30你都係過份自信同樂觀d fd

真係 屌你米4又溝高佬
米5米6都話要溝米8
咁米7米8個班溝咩呀

矮撚165點撚樣算呀

有冇諗過米6點算屌你老母
個個都要183係咪on9

兩米

麗英？

我老母已經52歲
但身材同個樣都似30歲
所以我覺得有決心一定得
仲有有自信係好事
如果一個男人因為自己個樣靚同身材好所以先keep 住鍾意/愛自己
咁依啲男人要唔要都罷

單手抱起來屌果種地深吸力萬有引力都不知幾爽

咁點解唔揀個有錢嘅

我得米7希望全部矮妹都同高佬一齊
3個女朋友都同自己差唔多高 真係好正

矮妹表示高佬好正
攬落黎一野包住自己 好有安全感
利申 米五 現任米八五
前兩任都係米八

165 唔算矮啦 對我來講最佳高度tim

利申180

死高佬係支那二代，香港男仔係冇咁高架

矮妹吸引過高妹

矮妹 女朋友

高妹 SP

屌屎眼？

米八都唔少喎

佢地以為我講男人
其實我係講女人

sad but true

咪就係，搞到樓主呢啲矮撚冇女溝啦

細細粒，容易食。

調番轉講囉
D高佬可唔可以唔好受矮妹

大部份啫

170邊忽高正常男仔都有

矮個啲個樣一般生得可愛啲
高就一般生得成熟啲
睇下你鐘意邊類

由呀爺呀嫲呀公呀婆嗰代已經係香港出世，183

冇米7不了
米5尾配165 真係高得我10cm都冇

已經唔講平時冇得隨時錫同攬
時間耐左條仔都會嫌條女唔夠高
到左見家長既時侯屋企人又俾說話你聽
想結婚生小朋友又諗第時個細路會唔會好矮

最盡接受到差15cm最fit

進入果陣，岩位可以啜埋lin

梗係要可愛啦

如果唔係點會有咁多女僕咖啡

好想試下呢啲

前設:普通樣香港男仔 搵得又唔多 無車無樓

靚矮妹 掂啦揀得 比例又多
醜矮妹 唔會揀 注定老姑婆
靚高妹 做得model 比有錢靚仔食晒 洗揀你?
醜高妹 咁我點解唔揀個矮妹靚

我覺得鐘意平胸
一係基一係戀童

基佬彈開啦想同我爭仔

三十歲之後又高又肥 成個大山婆咁
利申 32d

高咪一樣

通常矮靚仔啲

老泥味

屌我都得米四，終於搵到同類

木村 郭富 都係米7 姐係女人

佢認為高既人係唔識老 係唔會變師奶架

矮妹可愛啊

米九的女呢？

全部都鐘意高架喇

好吃永遠抵不過新鮮

米5尾又唔同講法 170perfect

邊忽正？
利申：矮妹

條賓周可以由閪入個口出

我話仲有d睇頭意思係認為高既人老左好睇過矮既人老左, 唔好歪曲我wo女人

要企住含

食奶粉有咩問題

人哋嬲呀第時變老 矮咗肥咗 都知係本身高嗰個大機會會好睇啲啦

哇

成世人都未識過180 up 嘅仔仔
利伸173 絲

佢地以為第時啲仔女會高啲
查實一般睇女方個邊

矮妹又西又小氣

樓豬假膠黎, 信佢一成都死

啱啊 高既人唔會變肥變老架
矮肥同高肥 咪一個矮冬瓜 一個大山婆
咪一撚樣

大山婆 矮冬瓜
女人老咗就無價值架喇
矮妹同高妹咪一樣

你而種女人都幾自我中心冇人話高人唔會變肥變老
係覺得大山婆好睇過成粒波既矮肥婆炸
老左仲會縮水, 矮妹更矮又肥

啲男人口講話鍾意高妹 轉個頭咪又揀矮妹

高佬 矮佬 都係揀矮妹

吓 反駁你就叫自我中心
咁求其啦
我個人就覺得矮冬瓜起碼冇魯芬咁既大山婆咁有壓迫感

反駁我唔算自我中心, 你歪解我意思先算
你矮咪覺得大山婆有壓迫感囉

高佬想玩掛鼓
無辦法

應該襯番囉要

死肥婆襯死肥仔

Agger

連登仔點睇？個個米八。

建議所有男性由幼稚園開始補鈣
求你哋生高啲啦屌

我講緊兩個老咗都變肥變矮嘅情況下喎使唔使嬲到曲解我意思
我覺得過米六就唔算矮妹㗎喇咁米六同米四米五都發福，佢哋泊埋只係一個普通肥師奶同一個矮肥師奶

我想爬樹

好鍾意曲解人哋㗎喎米八望落米六米七邊度大山婆，見到小矮人就有

有冇諗過係基因 佢地都唔想

高妹pmed

食唔係問題 食完 明顯無操過
個人好厚身 又突肚又著緊身衫

你仲心地差啦 講兩句都比你追擊心地外貌 你個痴線西

中學嗰陣明明自己都唔係最高嗰堆嚟
畢業咗之後無啦啦好似由大人國去咗小人國咁

次次搭𨋢都睇到晒所有男同學頭殼頂

識食 禾都係
米八唔夠

利申米七

agger

D高佬好鐘意矮自己一個頭既矮妹

咁你睇下醫生啦

普通樣仲要冇車冇樓 搵得唔多
高矮既靚女你都冇份啦
得返醜架咋 清醒下啦

落雨唔使畀啲八婆攞把遮插眼囉

拜登叔叔下至8歲，上至80都照eat

你高過個自私八婆就有機會俾佢插到㗎啦 矮八婆咪插矮仔

on99

sorry呀，你明唔明生得矮已經係劣質基因梗係要溝高嘅平行番下一代

d矮婆咪撚溝亂d基因啦

我無咁矮 sorly

男同女幾高先算高幾矮先算矮？

米4正 可唔可以認識你
對你黎講我算高佬
利申米6

少年你太年青了
用錢去消費D女人喇

男仔矮都幾可愛，可以抱起嚟屌

tg:hugo1991

等著被龍舟掛的鼓

咁如果第時生仔佢咪好撚矮

Boy : 175up 170below
Girl: 170up 160below

南豬係咪講自己

無返咁上下身高差, 點玩龍舟掛鼓

我好高的

高妹抱起我

不了，你太重

真係岩岩好架...女上時對野係我面前浪下浪下, 伸高頭就可以飲奶... 高佬就享受唔到呢種視覺衝激....

利申: 165

我140cm 一磅一cm

米七呢

Dllm 由細高到大 我172 但男朋友得169
高佬唔鍾意高妹咖其實

收嗲啦屌你老母

睇下醫生，祝你早日康復

矮妹過35 好似阿婆 識簡一定係165-170 有腳 PAT PAT形好睇

揀矮仔咪得
矮仔多數聰明
利伸 矮仔

未同過高妹拍拖 全部都係160以下
利申 182

hi 嗌我？

你鐘意矮定高先
我自己就米78,老婆就米52

正啱啱好，唔會睇唔到條女

香港女好少屁屁好睇
靚婹都少

下盆重心穩陣如果佢又大隻既話抱住嚟屌閪根本冇得輸

到時係你叫救命唔係佢攰到救命

我180 女朋友 170

呢個高度幾匹配
個人覺得男女都高啲好
腳短視角上較差

都係架 腳短要可愛先carry到

錢可以一路搵 身高就注定

男>175高 <170矮
女>165高 <160矮

講到好似矮妹唔溝高佬你就溝得到咁

真理

女仔160-170個rage咁大
但男仔又咁得5cm咁細

180先叫高嘅入門級係通識

因為男仔高度更加緊要 所以個範圍冇得鬆手
排序應該係咁
1=2 樣/ 錢
3）身高/外型
4/ 性格
5/ 啱嘴型

亞洲仔成條街175都唔多 175算係高過亞洲高度 連登仔標準先180or 185

淨係講香港出一出街都好多高佬過175

真咩 打親籃球好多都得16幾17幾
18幾搭巴士 成車先得1-2個

打籃球唔知
但返工成日見

又真係，好多矮妹係專搵有錢仔唔睇其他

講不出聲

又好似係

朱茵大哂呀？

利：想溝

樣衰嘅高佬>>>>>>>樣衰嘅矮仔

有棍絲

唔俾高佬溝矮妹既？
利申160 男朋友18x 男朋友溝先

男朋友182 本人155 拍緊第7年拖

矮妹世界級喎
女朋友155 我180

171女A0 forever，高仔比人食曬

我192
條女153

True 我係女仔都會咁諗
世界係公平 矮仔多所以多啲矮仔有錢啲

pm me

米七我啱

反而覺得160左右嘅中女好有嬌妻感
例如淫kay
前題要識打扮 比例好

155以下不予置評

基佬行開

佢190 都唔知點玩到

真，大多矮

因為你淨係留意到高佬，見唔到矮仔

我搵個高妹屌咪得
所以話你本身既限制限剩左你既想法

高佬鐘意靚高妹

點解揀169，真愛？

182絲

啲女165 先叫正常身高

d矮撚唔好乜都賴高度啦
你知自己天生唔夠高
咪用其他優點補足番囉
例如才華，幽默感，安全感，成熟穩重既性格

又唔見有人笑王祖藍/美欺溝唔到女
你個人毒就毒啦
利申：矮撚，但唔覺得有咩咁羞恥

高妹表示 係香港搵到個高自己半個頭嘅男朋友已經好好
利申：175cm

有冇檢討下點解啲高佬寧願揀矮妹都唔揀你？

人地中意2父女手拖手出街嘅感覺

佢對我好好囉因為 本身一開始都有d介意佢矮過我 但時間耐左 佢對我既好蓋過哂佢所有缺點

唔可以，唔會比翻你

關咩身高事，你正個個溝你喇
樓主高瘦平？
利申:15xcm

我都172喎 男朋友175
我前度188 哈
發現好多高佬都係渣男

樣衰咁點

點解，太多女埋身？

加運動型 呢類真係完全抵抗唔到

Feel到你股怒火，但係矮係事實

好霸氣

比五呎二溝過
利申：185

172都好慘 無得着高踭鞋 我連個底高小小嘅都唔敢着
都唔知175嗰啲女仔點算

受溝不

拖過一陣

183高 女朋友163高

以後生仔會拉低港人個平均高度

成日俾D矮妹嫌我太高就真

不一定，有時候別人的35歲太太都好吸引。
最重要係人地既老婆，阿仔同學既媽媽，其他人既女朋友。。。就算幾普通樣好，一加呢3個身份，立即有衝動上床
不過一切都只得係幻想

睇得av太多
但真，好似話咩做曳曳野既時候生理反應會大啲

但現實中真係唔敢咁做
傷完人之後隨時自己後悔一生
好耐以前試過一次，唔識收科

洗唔洗中出到人大肚 等人地老公養埋你後代然後佢家族得你後代繼續繁殖 然後人地家族就絕後 你家族就繼續變大

諗起都扯，但諗真，現實咁做比帽人戴好賤
個天無報應我都會比佢
人渣

170以上

係咁岩識唔到啲高妹，所以就要矮，利申高佬

高嘅通常有錢啲

D矮仔好鐘意ff高佬係窮or樣衰

數量計一定多d，但比例來講未必

已經放棄咗搵180 up 頭三任over 180都對我好衰

依家有個平頭嘅男朋友 對我幾好 但無得著波鞋
利申 174 高妹

你心地唔好...

我又唔介意條女高過自己

利申：175冇女毒撚

我175cm, 男朋友170cm, 好愛佢

唔明男仔高有咩咁好

我以為自己出post

申請到上熱門第一

cap定圖攞出嚟曬命？–，–

有咩好晒，上熱門對我黎講好似飲水咁